戒J第十日

個人好精神
樓下賣菜個姐姐都叫我靚仔

打左十次j 都同你一樣

我一個月喇, feel到有股真氣喺條J度流動

留名等睇j圖

支持！
喺此post全家死絕[/b]